究竟係買左機票先, 還是拎到AL先?

其實根本冇分別
要唔放就唔比你放

再唔係明明批左假, 之後有突發事又要銷假
臨急臨忙係邊買機票?

買左先
但買之前都醒水自己咩時間岩放咩時間唔岩
同埋最好問下同team會唔會撞期

睇你咩公司同埋放幾長啦
有啲係會問完拎埋假買哂機票突然有個高層屎忽鬼話唔比你放架